出街聽到個呀姐怒串佢個深藍親戚

話說頭先經過海濱，見到個上左年紀既女人講緊電話幾大聲
又話咩宜家好亂好唔適合居住
以為佢鬧緊示威者，點知聽真d 就聽到佢話
呢度咁亂做咩落來香港，成日講到大陸咁好係香港住受苦做咩唔返大陸住呀

全程係咁串佢個親戚做咩唔返大陸

正
做得好